小學生普選校長有冇得諗?

無

一早要

小學生批鬥校長有冇得諗

狗肉普選老納有無得諗？

香港選舉唔係咩

車你全國上山有冇得諗?

有 佢支那種 快手
你上左去都唔好落翻黎